[真心求教] 大家樂係呢場運動入面有咩紅/藍底事跡?

見罷買罷食list有d有提佢, 有d無提
想了解返個人對大家樂集團係呢場運動既取態無印象

推

大集團除咗當時被迫登報之外,大部份都唔出聲

因為生活上有時都未割晒大家樂集團
想知佢既所作所為係咪真係要罷.

其實我都唔知 不過佢同大快活係競爭對手
大快活又黃 咁咪食大快活囉

幾鐘意你呢個解釋
我都係食大快活多

好似話大家樂最高幾個係共黨員政協嚟
既然有上到罷食list咪行遠啲食黃店
支持黃金經濟圏唔係得把口